講野悶係咪改唔到

咩豐富人生閱歷果堆廢話唔想知

靚仔講乜都唔悶

豐富人生閱歷

唔係

諗下先覆 有幾難